咪攪咁多嘢啦，不如全民再派錢

樓主好等錢使

乞衣

唔封關經濟唔復甦派多多都無用啦

連澳門都不如

復甦都無錢買啦，失業

港共彩你都傻 自生自滅啦